有冇人可以解決0茶好難督霆鋒的問題？

D霆鋒成日浮，仲要識避開支棍
求連燈仔出招點樣為之有效督霆鋒

好似二十年前小學生講野咁，好懷念

你殘障？

唔講以為大家穿越時空回到過去